#love# 有冇手足發現LIHKGweb版終於識同app同步

唔知係咪old news, 好少係電腦上連登
發覺識sync真係好正

同步左啲咩？